\section{Ocean}

    Oceanie sinowłosy białe statki ku mnie wyślij                   \chords{A G D A}
    Dwa kamyki - moje myśl, na otwartych dłoniach niosę           \chords{A G D A}
    Daj mi miejsce w głębi morza, szczyptę lądu, szczyptę skały     \chords{A E G D}
    Tu zbuduję zamek biały, tutaj gniazdo swe założę                \chords{A G D A}
\\
    Gdzieś daleko w stu stolicach żyją ludzie, biją w dzwony        \\
    Niezliczone bataliony przyczajone na granicach                  \\
    Marszałkowie szklanoocy palą owce i dziewczęta                  \\
    Kto o kwiatach dziś pamięta szumią giełdy w głębi nocy          \\
\\
    W głębi morza zabłąkany nie chcę nic o ludziach słyszeć         \\
    Biały kolor - kolor ciszy, w moim zamku białe ściany            \\
    W moim zamku gdzieś w ogrodzie będę czytać wschodnie baśnie     \\
    Zanim słońce w morzu zgaśnie, żeby z morza powstać co dzień.    \\
\\
    A gdy ludzie wypełnieni nienawiścią w jednej chwili             \\
    Zniszczą wszystko co stworzyli wielkim ogniem z wnętrza ziemi   \\
    Znikną lady zniknie morze, nie wie nikt co będzie potem         \\
    W białych światach ja z powrotem w łonie matki się ułożę        \\
